上水水貨客去哂元天屯

如題

塔車條龍長到，見十個九個都係大陸人